點解田馥甄會紅唔起？？

香港好似冇咩人聽田馥甄d歌

小幸運 話晒都係少數過億點擊既歌

屌你老母

佢係lesbian

咁關唱歌咩事

個名太難讀

咁叫紅唔起...單飛定she先

因為 les 所以唔紅。D 仔唔聽佢歌。

who

單飛呀 d鋪頭真係好少播佢d歌喎

因為奶共

唔撚聽

蘇打綠 五月天都紅唔起啦 都唔見有香港人聽
利申:毒撚唔出街

佢唱歌好難聽
如果小幸運係第個人唱會好好多

N首歌破千萬都叫紅唔起?
首位亞洲女歌手破億都叫紅唔起?

係咪雞蓉個D先叫紅?

五月天喎好多人都識唱喎

五月天好垃圾

痴撚線

SHE紅好多

台灣紅到仆街都應該夠搵

曾經好鍾意佢 但單飛到後期d唱腔變到怪怪地
d歌又唔係好有記憶點果種 she時期正好多

我都中意佢she時期個唱腔多啲, 把聲嗰陣響同尖好多, 依家好似chok到把聲厚啲

奶共

Agger 單飛走陳珊妮唱腔 唔好聽
鍾意佢簡簡單單既唱腔

因為打針打到塊面膠晒掛

你就不要想起我